陳凱琳表姊堪稱美魔女 凍齡外表獲網民大讚：邊似50歲

港姐陳凱琳（Grace）的孖生弟弟Derek在上周日（3月21日）於金鐘紅棉道註冊結婚，與丈夫鄭嘉穎亦有一同出席，「升呢」成為二姑奶的陳凱琳，連日發布不少家庭照，日前除公開大家姐童年照，Grace今日又上載了表姐的合照，其凍齡表姐更獲不少網民大讚保養得宜。

「二姑奶」陳凱琳公認靚女，她的家族基因亦不乏靚人一族，Grace今日發布跟表姐Vivian合照，其表姐外表凍齡，跟陳凱同屬靚女。

Garce用英文留言，感謝表姐Vivian一直對她的照顧，她稱自小就得到表姐的疼錫，對她親如妹妹，又像朋友般用心鼓勵，更像媽媽一樣無私支持。

陳凱琳最感動是她跟鄭嘉穎結婚當日，Vivian親自帶隊到印尼峇里拍攝婚禮，令Grace一世難忘。

陳凱琳最後揭開表姐年紀秘密，原來Vivian已50歲，不過外表保養甚好，不少網民驚歎Vivian只看似30多歲，紛紛留言問凍齡之道。

Grace大家姐鮮有露面
Grace跟家人關係良好，經常分享跟弟弟Derek生活照，原來二人還有一位大家姐名為陳凱晴，但她平時鮮有公開露面，陳凱琳亦亦沒在社交平台分享大家姐的照片，因此外間對大家姐陳凱晴所知不多。

日前Grace上載幾張童年時兩姊弟的合照，當中包括一張與家姐的陳凱晴的童年照片，大家才發現原來Garce有一位姐姐。

綱手婆婆都係50歲

邊忽似亞洲人

印度唔響亞洲咩？

同個細佬咁嘅樣
點解仲係咁發家庭照

巴西呀錄柒

其實陳凱琳有咩新聞價值
成日講佢做乜鳩

網民=棋靈王

50 就係 50，講就得，唔該唔好 post 出黎。

重慶大廈啲小姐

真係得佢哋兩個個樣零零舍舍唔係香港人樣

但係比佢地講到真係好好笑又綠帽又剩

似50wo

下！一睇啲魚尾紋就知5張野啦
唔係開大個filter就變0靚妹囉